市民人身安全當然重要

是日記者會林鄭soundbite :
「市民人身安全當然重要，但維護一國兩制係至為重要。」

維持一國當然要有犠牲品，所以就開幾十槍打上環嘅示威者，同埋叫鄉黑喺元朗打市民。

我DLLM!